與其用Signal, 不如用ICQ?

係Signal down機嗰陣, 又唔想用Whatsapp就搵下有咩好用.
跟住就搵到ICQ
佢最正嗰樣嘢係連個鈴聲都係喔噢

咪玩啦
而家就係要杯FB
A 又話用 tg
B 又話用ICQ
C 又話用Line
咁咪不成氣候 杯乜鬼

Sor，我身邊100%傾開既用哂Signal。
Signal無事啦！

朋友都轉晒signal啦
估唔到幫襯開嘅裝修公司都係黃店仲一早轉咗signal，話以後剩係用signal傾

大家唔洗咁激動住, 我只係話 係死機嗰陣, 唔想大家用返WhatsApp, 咁呢個時候就可以用ICQ

5毛

死機個陣咪tg 再唔係有mewe

又整多個icq出黎 d人睇完見又左又右就唔會跟

on撚9，signal死果時你用icq又點撚搵到人呀，個個都singal tg雙修架啦

msn最撚正震動模式屌你

icq方便揾仔

不如寄信

屌，上網搵個icq 鈴聲咪換到signal 個鈴聲囉，msn 都有

不如用facebook messenger

Whatsapp >>> Signal(私用), Telegram(公海)
Facebook >>> MeWe
Twitter >>> Gab

ICQ死左好耐
一直都拎唔到SMS驗證

鐘意用咩黎代替fb都要你管

死機又趕急就打電話啦 公事咪email

做咩要改名啊5毛

之前唔係叫人示威舉鄰國國旗嘅咩

真係有人出嚟做嘢嗰喎⋯

嗰陣太天真，咁都叫五毛

ching 講得好啱, 咪搞咁多花臣出黎
不嬲tg 同signal 雙開

講多個方法姐, TG又唔方便講私人嘢
咁Signal死咪講ICQ, 之前又用開
一講得唔啱聽就五毛 PR

用tg 都唔會㨂icq